（集思廣益）狗今晚一定攻中大。點樣可以阻止港共

今晚重兵硬入

中大四通八達係一定冇得守

有乜方法阻止唔比狗入

國際戰線？

律師團？

等5點法庭禁制令點判先
如果唔批，可以黑警入攻入去

私人地方

黑警拉人非法集結告人暴動

我屌你老母臭閪

你咪再攻一次試下
到時話你聽我地去邊

港大 附近都清緊場 好似
睇路

徹咗先
俾佢攻
留座空城俾佢哋
等佢哋上山之後再圍
將主力圍困山頭
之後多區開花
打狗屋，中聯辦，工聯會

狗唔會再同您打2橋

一車車狗入校

冇得擋架

中大有冇重要戰術建築？
如果冇
徹咗先
俾佢攻
留座空城俾佢哋
等佢哋上山之後再圍
將主力圍困山頭
之後多區開花
打狗屋，中聯辦，工聯會

全部人用盡一切方法入中大反包圍

講就易。。。。

黑警有致命武力仲唔洗負責

集思廣益

點解唔走？

點解仲要留守中大？

開花，得開花，
班狗一攻就遍地開花！

仲等？
呢個時候快d運資源入暴大啦

Push